##Модель News:

##Функционал просмотра опубликованных новостей доступен всем в том числе не авторизованным пользователям
сделан полностью,с постраничностью и
фильтрацией по категориям,доступен на странице http://127.0.0.1:8000

##Функционал просмотра одной новости доступен всем в том числе не авторизованным пользователям
сделан полностью, доступен на странице http://127.0.0.1:8000/news/1

##Функционал создания новости доступен только администратору и авторизованному пользователю
сделан полностью, доступен на странице http://127.0.0.1:8000/news/create

##Функционал редактирования новостей доступен только администратору
сделан полностью, доступен на странице http://127.0.0.1:8000/news/1/edit

##Функционал удаления новостей доступен только администратору
сделан полностью, после удаления осуществлен редирект на страницу http://127.0.0.1:8000/news

##Функционал даты публикации доступен только администратору при создании и редактировании новости

##Данная модель закрыта политиками для того, чтобы рядовой пользователь не мог редактировать и удалять свои новости,
##данный функционал доступен только администратору.

##Модель Comment:

##Функционал просмотра комментариев доступен всем в том числе не авторизованным пользователям
сделан полностью, доступен на странице http://127.0.0.1:8000/news/1

##Функционал добавления комментария доступен только администратору и авторизованному пользователю
сделан полностью, доступен на странице http://127.0.0.1:8000/news/1

##Функционал редактирования комментария доступен только администратору и автору комментария
сделан полностью, доступен на странице http://127.0.0.1:8000/news/1

##Функционал удаления комментария доступен только администратору и автору комментария
сделан полностью, доступен на странице http://127.0.0.1:8000/news/1

##Данная модель закрыта политиками для того, чтобы рядовой пользователь  мог редактировать и удалять только свои кооменты,
##функционал комментирования новостей и модерирования комментариев рядовых пользователей  доступен администратору.

##Модель Category:
Данная модель создана для разделения новостей по категориям. Доступен функционал фильтрации новостей по категориям
функционал выполнен честично, доступен на странице http://127.0.0.1:8000

##Unit Tests
Осуществленно тестирование двух моделей: News и Comment

## Функционал  регистрации и авторизации пользователя:
Сделан полностью. Доступен на странице http://127.0.0.1:8000


##В проекте присутствуют фикстурные данные для моделей: User, News, Comment, Category.
##В проекте присутствуют информационные(alert) сообщения при авторизации, регистрации, создании, редоктировании и удаления новостей и комментариев.

